民意調查：你支持香港獨立嗎？

支持 正評
反對 負評

香港獨立是唯一出路

光復香港，時代革命
香港獨立

呢個係終極目標
香港人必須要自己拎返自己嘅主權返嚟，唔可以再受制於人
但短期內唔係一個適合嘅時間點

我地嘅敵人唔止係香港政府同死黑警
我地嘅終極boss係共產黨

Pish

理想：舉腳支持
現實：未有實質規劃/數據/理據不能理性探討獨立既可行性

首先應該歸英

依家唔係好時機提出

不支持獨立

會比人有位入唔好講

理性講一句
大部分香港人未能接受
唔好提出

所以都話香港人始終都係犯賤兼抖M，鍾意比人屌
英國屌咗100年就轉中國，中國屌咗幾十年之後就比返英國，仲要大讚英國屌得舒服
而家輪姦好好玩咩？你鍾意比人輪流姦係你嘅事，但我想攞返自己嘅主權返嚟囉

Any肥而家唔係一個適合嘅時間討論呢樣嘢。完咗呢件事、告一段落之後先至再慢慢商議。

同意 對唔住剔錯左

我地要靠自己

我歸你老味啊
自己養自己唔得啊?

香港回歸中華民國呢? 做中華民國香港特別行政區?? 台灣都唔係一個差的選擇

推

大家可以捻下點再直接D
打擊共產黨在港利益

支持一國一制
不過係香港國

咁不如考慮下歸英先

之前香港民意研究所係咪講課萬二蚊可以訂一條題目？
有無人同小弟一樣想個民調問贊唔贊成香港獨立？
(不過依家可能時機無咁好)

好想但內外因素都不能，只好爭取較大的自主權！

不要說「黑警，可恥」, 試著說「黑社會」
不要說「香港警察，知法犯法」
試著說「不畏懼、不徇私、不對他人懷惡意」
終極核彈級口號, 有機會造成永久心理創傷, 相信好快用得
「殺人兇手」

10

支持還支持
但呢樣野冇可能一步登天
要慢慢每個短期目標咁推

我諗唔到唔支持嘅理由，但我亦都暫時諗唔到有咩辦法去達成目的。

香港要獨立只可以被動，例如支爆，中共內部分裂，疆獨成功，藏獨成功，咁又啲機，又例如中共主動放棄香港嘅管治權。

但如果要主動出擊，將會係好漫長嘅鬥爭，暫時以香港人嘅做事方式係雙普選=半獨立，畢竟可以用選票踢走一啲唔係為香港人做事嘅人。已經滿足咗絕大部份人嘅願望。

軍政府都成立左啦 唔係警獨左喇咩？

唔係要短時間內做到，我想香港人知道仲有香港獨立呢條路，當大量民意支持，先可以有下一步嘅行動

暫時我只希望香港人支持獨立

一步一步行獨立呢條路，更大自主權係中途站，獨立，建立真正嘅民主自由嘅香港係終點

暫時未有太多人接受，要慢慢黎，做好文宣

呢個可能係2047年既目標
但提前佢我覺得冇所謂

雙普選算啦

主權問題絕對係必經嘅爭議點
但目前仲未係議論呢樣嘅時機

係時候轉下玩法

同狗打 對政府冇影響
對真係揸權嘅土共更加冇影響
要一針見血 就要搵政權最著緊嘅野同佢玩
錢

[不合作運動全面升級] 不論和理非/勇武，入一入嚟。

共產黨只會比假嘅普選

唉，你地班友又轉風向俾位人入
老共即刻出坦克都係合情，合理，合法

真係唔知呢個post咩居心，你地班友又死去投贊成
你地即管去文宣話係攪香港獨立囉，包你地個運動即刻收皮，我話既！

要做就唔需要爆響口既
自己搞好番先, 再逐步逐步黎啦
蓄下資本先,
忍辱負重, 卧薪嘗膽,
升下 lv 先, 先搞得掂佢地架

[img]
[/img]

今次係宣傳機會

呢段時間唔係要實行，係要宣傳

唔好再對英國佬有睱想，佢地而家唔好得我地幾多

我唔覺得英國佬會幫我地，除非有利益

好想做香港國民

我都想

你喺呢度問一定係太偏頗

我想宣傳多啲

8月9日～11日 萬人接機
開始時間： 2019年8月9日下午1 點起
地點 ： 一號客運大樓機場接機大堂
機場優勢因為警方不能暴力驅散，亦唔可以掉催淚彈及開槍。所以大家可以[和平，理性，非暴力]爭取五大訴求

最終目標

係，唔需要急，但係要香港人知道

獨立我支持
但係要諗個可行性同資源來源

首先係想唔想
然後係諗可行性
再慢慢實行

自己出個鋪"香港獨立是唯一出路"，跟住就民意調查...
同鳩溶有咩分別??

首先應該武裝反攻中共
打到佢跪低
如果唔係
一切呢類主張都只係打飛機
拳頭在近啊